大家唔敢殺狗就好心用漆彈啦

咁和平岩晒香港人

身為基督徒，我相信聖水能夠淨化佢地

講咗好耐都未有人搞漆彈節

文化沙漠
唔似外國咁有藝術細胞

人地射你實彈 你仲掉梗漆彈

由六月講到而家

人地射你實彈 你仲xxxxx
任砌架喎
咁係咪我地唔用槍就乜撚野都唔洗做呀？
你呢啲閪人 就算拎碌火箭炮出黎都俾你屌架啦

不割席呀閪人
係掉就掉勁啲

咁應該掉咩？

好似係因為距離有限
之前我都有提漆彈日，全民外牆佬

最勁個前前線幾十粒咁dum

跟住比人射到退返哂 你Dum 囉

你用7彈咪一樣唔夠遠

玻璃樽都掉唔到，你個氣球掉到50米？掉條毛牙

好撚煩呀冷氣軍師，7彈仲近鳩過火魔呀，發下夢先啦

仲講7彈既撚樣係真真正既冷氣軍師

呢班撚樣究竟有無出過去

駱駝漆係咪好貴？唔使買咁貴，比cheap 重金屬漆

成班都痴撚線，都冇人話漆彈同火魔唔可以共存，而且對和班非黎講漆彈比火魔更易入口

油漆彈可破水砲車，裝甲車！

同埋係琴日漆咸道南都知，火魔原料電油極缺，有時要用第二種方法對付啲狗呀

可以一開波用漆彈奪走差佬嘅視力，再近距離用火魔，咁樣可以漆彈火並存

推呀

就係無先咁多7彈po 以為自己突破盲點

和理非會唔會企到可以掉7彈的距離呀